好悶啊 救命啊

一人一樣冇人係隔離先會做既野

Me too

你搞咩

幾得意喎呢個
我會對住塊鏡唱歌自high

oh

我會打飛機

聞腳板底

...........
有人我先打

阿榮你。。。

有人幫你打

先生認錯人？

原來你係院長 咁煩嫁 成日轉名

最後又係你班廢鳩入黎

我幫你打

叫你d女入黎

我愛你

我知

瞓 啦 柒 頭

泰式。椰汁西。米糕

屌你老母

改名就有用？

岩聽

話事話 邊間牛腩好食 我好鐘意

No要食椰汁西米

我都唔鐘意食牛腩

你本身係。。。

麻麻地

加d芒果

其實西米露好撚平 又易整 不過懶 次次都岀街買就算

柴灣？

新蒲崗有間野叫牛腩王 唔知係咪真係好食

Noooooo

屌芋頭啦同粟米粒邊襯

ok

好衰啊你

帶我

memmmememmeme

邊度有啊

我都鐘意豆沙包

本王餓了

無左好耐啦喎

身型差唔多。。。

之前759有個白色餡既豆莎包 超好味

點解我咁多野未試過。。。

但我已經好肥

攬住我

攬

識第個啦 你咁唔係辦法

呢個識左一個月咋。。。。

見到咁多野食 好餓～

邊度識

一個月都咁

我都好餓 我今晚無乜食野

咪係 痴痴地。。。

朋友介紹

個問題係。。。。。。我。。。做緊第三者

識第個啦 好易抽離到

有一齊到？

死淫閪

有女就唔撚上黎 屌你老母

認同

而家唔撚柒係上撚緊黎?

我問佢當我係咩 佢話女朋友
有拖手有錫

noooo

你係四海遊龍mix 八荒雲集？

條女唔撚理你咋

咁你都。。。。

撬散佢囉

我之後先知佢有女朋友

屌你咩 打緊鼓了 入廚房食雞脾先

雖然話就話男未婚女未嫁姐 但你諗下條仔咁對佢條女。。難保他日唔會咁對你

我唔想做賤人呀

陰公 又比人玩

你條女好索

我知呀 我都有諗過呢樣野

thx

賤男喎咁

想識

理得人點諗 幸福係要自己爭取

is me

又

U 7

呢位巴打好唔清醒 建議你早訓

我明比人搶男朋友感受 我唔想咁

我好靚女

有咩問題？

成個東瓜咁

無無 88

諗緊改名

小東瓜

撬散佢 再睇下自己仲鍾唔鍾意 鍾意咪keep住
唔鍾意咪玩返佢 佢都係玩你先

落葉趁早走人啦

大東幾好聽
係個瓜字有少少7

我驚你唔只係第三呀 分分鐘係第四第五。。

三個字都好柒

叫瓜瓜

屌 你 老 母

。。。。。
聽完唔太舒服

訓了 有事pm me

瓜瓜